TG谷 ~是非茶水間~

所謂「有人的地方就有是非」，不少打工仔在辦公室中最怕遇到的，除了是黑暗的辦公室政治外，就是煩人的是非精。歡迎各行各業人士

傾乜都得
谷規好簡單
1. 注意個人態度
2. 如發現狗公可以公開處置，或由admin處置
3. 禁止J圖🔞
4. 有問題直接pm admin

up

所謂「有人的地方就有是非」，不少打工仔在辦公室中最怕遇到的，除了是黑暗的辦公室政治外，就是煩人的是非精。歡迎各行各業人士

傾乜都得
谷規好簡單，就算9up都得

1. 注意個人態度
2. 如發現狗公可以公開處置，或由admin處置
3. 禁止J圖🔞
4. 有問題直接pm admin

歡迎大家入黎